我可能係一個左膠，但係希望勇武會睇睇

我本身都唔會打算開連登既ac
但係見到有d嘢好想出聲
私了
是咁的，大家都可以蒙面保護自己
被八卦藍絲影相時可以開遮
人地移開路障時 佢搬出 我地一班人搬翻入
同佢但出彈入
武力解決方法永遠留到最後plz

希望手足可以理性，盡力穩住民意
點解咁講 因為我屋企人本來都係普通港豬
最近佢地越來越向藍發展

我都唔希望私了風氣過火，普通豬市民真係會驚
唔好讓自己變成PoPo 我的都要克制冷靜plz

民意係最緊要

我都有心理準備負皮滿滿，但係我覺得自己做左自己認為有幫助既嘢就足夠

最後永不割蓆

等我為大家回憶下決定1020去定唔去

私了？
你唔諗下d手足點樣俾人虐待

我希望有市民被藍絲打，你第一時間擋係個藍絲面前，慢慢同個藍絲講道理

美軍會唔會成為納粹黨衛軍？

唔會，因為根本就唔係

成日話唔好成為敵人咁
問題係你要做多幾多
把尺超越幾多先會咁
有呢個諗法只會限制自己行動力

拉

我覺得如果係保護自己而還拖當然可以
我自問發夢時候我就係最前個班

行埋去架的士前面叫佢唔好撞人

我意思唔係唔私了 係睇程度
保護自己係ok

自我檢討 先會進步 圍爐打飛機 係步向衰落啊